Stand with Hong Kong

But we won't stand with u

兄弟爬山,但全部兄弟只可以聽cc黨命令

In cc party we trust

All of us should follow the path of cc party